[盃賽出局 劍指歐霸]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1240]

帶傷翻去集訓

咩叫足球

樓主話你聽咩叫足球

係咪好能耐無見我開post
要講兩句賀下佢

Feel到又燈

燈硬

大家估連帝賣到幾錢

到時輸俾格乜撚達，就拎返出嚟bin樓豬

25+英人 =35m

不如問下耶子馬狗有無興趣先

人工搞唔撚掂呀

乜柒都出哂局都仲可以劍指轉會窗，總之保持正面態度就有險可守

lin+20m買rice

bw, mengi, garner, 百力滋 任揀兩件借俾佢用

木狗跪地奶PSG鞋底
求佢地接貨

嬴左又唔見你讚

敏狗

有佳哥福哥搞下笑我哋都不至於太悶嘅

台主 = 樓主?

贏波係應份，唔好唔記得佢好高人工

唔夠牙力的後果

馬達？可以返去同莫耶斯重聚

呢兩年啲名宿教練最有料係咪就係蘇狗

我哋好似唔係selling club
唔係靠賣人賺錢
如果商業收益冚得返條數
比起其他球會嚟講個問題又冇咁嚴重
當然高價放得走就最好
如果球員表現好到其他班霸都出到高價搶人
咁我哋更應該要留佢啦

咪係, 除左C朗有幾多件係賺錢放人

fb班最真係好撚樂觀
杯賽出局就話寧願專注歐霸
唔想好似猁咁chur爆搞到而家咁

受傷好心就退隊啦 應間傷上加傷就大獲

今時今日做曼 唔樂觀好難捱住睇西波
踢左兩個月閪波無輸過 琴晚一次過爆哂出嚟
保埋個英超前三 霸氣杯決賽 收貨了

歐霸真係最後希望

對格蘭 Ajax/羅馬都贏唔到
蘇蛇自己打辭職信算啦

點解會放佢走

so9無盃可以keep份工幾耐

如果非要在蘇蛇加上一個期限，我希望是是...一萬年。

永續so9

格撚唔係廢隊嚟 排第九係因為成撚日出副選打聯賽正選打歐霸
自己覺得佢僅次阿狗同維拉

依家球員, 教練團, 總監都係so9 黨羽
仲有teamviewer 都裝埋都係為左佢

聯賽有頭三已經好好
so9四強又做戰術大師 唔換人/出後衛
會入到決賽咩

咁要求贏同ATV差唔多級數既對手入四強唔算好高掛

國家隊派飯

pellistri 識哨牙蘇架咩

啱啱先睇返精華，麥龜真係on撚鳩，玩鳩費特，開短都唔知衰過幾多次

香港啲閪天氣真係好撚麻煩 明明上個禮拜熱到仆街 今日點解會咁撚凍

烏龜手足

本身識架？

同你一撚樣
閪撚到

咪咁多嗲
80m淨係包全勤

無買錯
80m唔係佢袋，唔應該成日針佢

阿積士好勁wo
阿狗根本唔夠阿積士勁

做咩

琴晚有傾計

前年嗰隊就係
熱狗自爆左 得翻阿狗喺隔離線
我地個班底入決賽真係最低要求 唔係求捧盃

我諗知係烏龜人傾兩句姐

理得佢幾錢，10m都唔應該錯啦
費特依下真係慘

goodbye and thankyou b

咁費特自己又真係柒嘅

謝4? 有盃落袋

阿積士難d

好似唔係第一個咁講

謝狗教利物浦咩

今年呢隊都唔差
有睇佢歐霸輕取里爾
個陣里爾仲係法甲榜首 壓住psg
國內聯賽領先成10幾分
真心算今年歐霸最大對手

清新

走啦

好想對返blind

唔滿意可以走
家下蘇蛇要嘅係 想為隊波付出嘅人

係唔差 只不過無傷病情況
我哋個班底一定好過Ajax
如果咁都贏唔到 今季又失望多一次
未來獌

條友仲未走到

希望蘇蛇唔覺得馬狗為隊波付出左

fifa career 已接收清新5m

球會有乜野唔專重佢?:唔通好似達sir咁傷左都推返佢出場先叫專重?

你明點解前排so9係咁睇住個ipad啦

好彩你唔係上個po講
唔係比人屌死你

真心，fred被人圍住都傳俾佢

80m

起碼有盃先喇，係歐霸柒碌

躝啦佢

簡單波都傳到咁都抵屌啦

你睇上個po 32-35頁開始

可能係木狗傾續約畀啲條件太差
不過b自己又傷多過踢

點解仲會有人覺得比落廢特個位度有問題

傷患同解約金真係要肅清喎

成日傷既球員真係要低底薪+出場費
領隊就差到某個位解約唔洗賠錢, 以免第二個摩狗

怪得邊個？佢好似鍾斯咁坐到30歲？

出一場傷5場

好似係續約賣高啲價

蘇起自己打飛機就勁 上星期對google隊一粒波都入唔到仲要兩件領紅

蘇超都計, 咁挪超都得啦

起碼有隻杯
同破左些路迪9連霸

蘇b都有挪超

尋晚最後一戰都碌柒

Sob嗰陣帶Molde都係破壟斷

蘇B 兩個挪超，一個挪杯
仲要莫迪之前未攞過冠軍

費歷克教拜仁教到拎德甲歐聯

德甲成日俾人話阿嫲都教得掂
冇咩人記得佢

德甲就唔係
拜仁就係

我打錯，係德超

敏狗開Post推得特別慢

留名

vardy話細緊先係最難應付既男人

龜冰呢兩季成功守到華dee無波入(無記錯係)

華dee對上嗰次入曼聯波已經係2018年, 嗰陣隻龜仲係李城

第一球輕鬆一推就過

李城第二球

貨櫃車起步慢轉身鈍，對住快馬要有冰人幫佢補位

阿龜咁高應該係Tinky Winky

弱點攻擊
華dee睇住黎食

呢球係黑氣T own goal

就算佢控到，都係俾人圍，淨係傳到俾dean，咁龜傳俾佢嘅意義係

好難搵到頂得又快, 有都唔到曼聯買

兩件中堅做到互補到算係咁

格食格呢球諗起維迪守費托

都係果句
有買貴冇買錯

解pressing 戰術：引對面壓上，其他隊友就會有多d空位

癲到

但我哋出事嘅次數
無腳法就踢簡單啲啦

呢張應該要pin

阿狗出事次數仲高

ddg差過平均

壓唔到場
不了

正解 呢啲真係現今足球防中基本野 佳仔真係做乜都俾人屌

如果有個中鋒可以將高波都hold到或者二傳
簡單大腳當然係選擇
但我曼係馬狗 就唔撚洗諗

其實其他人都可以努力d去爭second ball
猁都冇高大中鋒，但佢成班中前場搶second ball 真係世界第一

Fred呢下係控得柒，但係我覺得龜呢下傳俾fred唔係破逼搶，而且對破逼搶嘅幫助唔大，一定係分俾左右最好，道理就好似馬嬲搶波咁，一定係不斷搵有空位嘅球員交

隊波咁樣咪成世都唔洗進步囉 呢球波已經唔係逼得好緊, 連呢啲基本破壓迫buildup play都搞唔掂

認同
其他隊友有空位但費特冇都冇用架
連傳波嘅選擇都冇
其他人空曬都唔會比到

我覺得應該一開始就傳俾shaw，等對面向左路逼，然後shaw再大腳轉邊就輕鬆冇壓力下破逼搶

果個at黎

是但啦==

其實佢望咁耐都應該望到Fred俾人圍死咗啦
咁都照傳中間真係唔知佢望咁耐係望乜鳩
Fred柒就一定
唔代表隻廢龜冇責任囉

大腳轉邊仲容易交失 麥龜地波比費狗, 然後佢第一時間彈球地波比Telles已經ok

戰術破迫搶係咁
你嘈乜春

圍住唔等於逼到實 唔係啲球員永遠唔交half space啦

咁不如龜直接傳俾冰/AT

大把選擇係要比個咁差既

邊線球員最易俾對面逼甩，因為有一邊係邊線，對方球員只需要逼另外半邊場就OK
你睇下youtube 理性分析，佢成日都講唔同球隊嘅逼搶戰術
"引對方交去邊線再去逼" 係非常common 同有效嘅逼搶戰術

仲要費達比at個距離同龜直接比at個距離仲遠

點會，拉走曬對面中路啲球員去左路逼，再閘對閘轉邊呢招曼城都成日做，而且壓力一定細過交俾已經有球員看守緊嘅fred啦，印象中hehe都犯過呢個錯，仲要係直接俾人偷埋

攞個中間冇咁冒險又易啲破到逼搶嘅方法有乜問題

可能佢都估唔到Fred 咁閪

如果一開始就傳邊，對手未壓上，就會好易轉過去逼telles
如果傳俾fred 先，對手壓上+ press 入中間嘅fred，邊線telles 同awb 就會多d 空位做野

紙上談兵係咁做，呢d pattern 都係好common 你睇鏝猁軌都係咁踢
問題係尋晚fred 狀態差，就要再諗下係咪要死跟呢d pattern 搓

我有睇理性，但係佢地都有提到俾人逼半場嘅話，好多時大腳轉邊已經可以破解，除非佢再搵翼鋒守埋你另外嗰一隻閘，但係睇返上面呢個情況，李城根本唔夠人手咁做

破乜撚嘢迫搶啫
人哋已經唔係人盯人
呢球自己人多打人少
都要傳入中間冒險咁駁多腳傳出去咩

人哋啲閘比波好過我哋咁多, 我夠想好似猁狗taa同羅拔臣可以連斬對角轉邊都有啦 Hehe犯過呢啲錯咪即係嗰吓佢有問題囉, 冇理由走去屌9個中堅比波佢

俾人逼個陣 大腳轉邊風險都唔低
所以通常都會儘量避免咁後場傳去邊路，尤其是telles 同awb 控傳能力都唔算出色

首先唔覺得Telles做唔到，其次唔係想屌龜有責任，但係純粹想指出唔覺得佢咁做可以破到逼搶

但佢比Fred 當時Fred 個位置 附近已經有三個藍衫 好易圍死佢

人哋鏝猁都好多時都會咁樣破逼搶, 上一個po都有人po過, 麥龜唯一錯在佢估唔到費狗可以閪到控個地波都搞成咁再交球閪波回傳

人哋啲防中分波用波好過我哋咁多
我夠想好似邊隊邊隊嘅邊個邊個咁可以點點點啦

大家可以睇下d 教學片先
傳去中間破人地first line of defence 係非常基本嘅破逼搶做法黎
呢球傳俾fred 就穿咗iheanacho 同vardy 呢條first line of defence

第一時間橫傳球地波真心基本嘢, 一定難過你叫隻閘大腳轉邊, 仲未計轉邊接應嗰個控高波得唔得

學到野了

但係面對逼搶，一定係要將成隊散開利用球場寬度去拉散對面嘅逼搶嫁啦，如果呢球都傳返落中路，咁你拉散兩閘係冇意思嫁喎，破逼搶最基本訓練就好似馬嬲波咁，1.個圈愈大馬嬲愈難搶，2.將個波不斷交俾有空位嘅球員就係咁簡單姐

而且面對逼搶鏝都係踢個波向兩邊嫁啦，唔覺得有乜問題

基本破逼搶教學

其實真係好基本

講真，如果踢英超仲要前列球隊叫你做個轉邊都做唔到，咁我冇野好講，係我要求高定你覺得呢樣能力冇必得或者覺得telles做唔到？
再講傳到落閘，仲可以叫翼回後幫，叫中場幫手做下撞牆（好似之前mctom喺右路嗰幾下咁一樣破到密集）唔覺得有乜問題，睇返我地之前破逼搶都係咁踢

其實有要求有乜問題？

你第一吓橫傳比兩邊對面就容易逼死你喺一邊, 反而你第一吓交比中間先對面開始逼中間, 中場第一時間分邊咁隻閘咪大把位推或者易啲傳波向前

鏝個場正正係因為我曼逼搶逼得好好，佢地先被逼傳去邊線，一傳去邊線威脅就大大降低

你下面條片around 兩分鐘開始就係尋晚曼個pattern，面對雙箭頭，fred 拉後同中堅龍門4打2，等兩閘有時間壓上

所以呢球波肯定fred負全部責任
同埋點解之前會想要thiago就係咁解
人地真係呢啲波一腳分得返兩邊

隻閘咪大把位推或者易啲傳波向前
咁樣都叫唔夠空間？

駁一腳先再分邊佢仲有更加多空位

好似隔離車狗佐真奴已經好好用, 佢防守閪係另一回事

翼回後幫／中間傳多兩腳，咁咪已經拖慢哂囉
破逼搶重點係要快，要儘快俾穿對方防線威脅對面防線
如果己方進攻被拖慢 就代表對手逼搶成功

咁講係冇錯，但係都會增加風險，你地個講法其實我唔係覺得有問題，純粹係針對呢一球呢個情況下我唔覺得需要take 呢個risk，直接分俾兩邊仲輕鬆，因為兩邊都大把空間

呢個risk係因為費狗啲控傳閪得離譜, 本身麥龜個決定或者咁嘅破逼搶戰術係冇問題

唔多啦，佢一拎波推到幾前
推十幾廿米，中場線都未到就要cup 後

中間搓多兩腳，telles 自己跑前十幾廿米先接應 (呢張圖左下角位置)，威脅即刻大好多

破逼搶重點係要快，要儘快俾穿對方防線威脅對面防線
如果己方進攻被拖慢 就代表對手逼搶成功
如果係咁我就唔同意
我覺得破逼搶係需要耐性，不斷尋找空間去搵方法安全咁傳個波上中場破解對面嘅威脅

空間咪就係要靠快嗰吓創造出嚟

我覺得傳俾一個有球員看守緊嘅球員已經係risk啦，仲要係後場，冇錯你地可以話佢可以保護好個波/控得好啲/傳得好啲，但係我想指出係咪真係有咁嘅必要性去傳俾fred?定係唔傳俾fred就破唔到逼搶？

問題係宜家空間已經出左黎啦

個波長時間係自己後場，俾對面逼甩風險會一路增加
自己隊犯錯機會都會增加

同埋對面commit 人數進行前場逼搶，代表對面犧牲後場人數防守
你愈快俾到個波去前場，就愈有威脅
想快俾到個波前場，就要take risk

你提議叫閘大腳轉邊去破逼搶其實仲易傳失或者控失 有得揀真係keep個波喺地下易做好多

同埋對面commit 人數進行前場逼搶，代表對面犧牲後場人數防守
問題係上面呢個情況唔係咁呢，我同意如果對面嘅逼搶係好高強度，搵多人去看守你條後防咁你要take risk係無可避免，因為傳俾邊個都實有人看守，但係唔覺得呢球嘅係咁嘅情況囉

我唔係話面對逼搶一定要傳俾邊路，亦都唔係話傳俾中路一定係錯，喺唔同情況下有唔同做法但係如果以呢球為例我就一定覺得分兩邊係最好，而且如果冇人逼搶對閘都唔傳嘅話，咁咩時候先黎傳？

咪話仲有好多選擇囉

依家得嗰十零碼, 經中間引到對面隻翼跟入去Telles就會有雙倍嘅空間 到時佢大步推上中場線又得, 直線向前傳比左翼又多位好多

捨易取難斬高波咪搵著自己嚟搞 呢球波我都唔expect英超球員會咁都搞唔掂囉

雙倍空間嘅話，對面防守球員要企中場先得

而且最後咪傳左俾中間囉，但係雙倍空間喺邊？老實講佢呢一刻再分俾Telles同頭先直接俾有乜分別？

斬個高波都難？
真係難咪叫翼回後幫，如果對面隻閘跟就代表身後條邊路有大把空間可以閘俾馬狗囉

相比交地波, 斬高波無論對交定接應嗰個都難啲喎

咪話唔一定要交高波囉
而且交個高波俾一個冇人看管嘅球員其實難度係邊

好簡單姐
假設龜俾左AT
你覺得AT會點做
1. 俾Fred
2.俾番龜
3.斬上去

1.照派膠失呢球
2.俾番龜無限loop番step1
3.基本上我地搶唔到第一/二點 姐係送個波俾用

係呢個情況下我覺得龜無錯

你中間有晒人唔交高波點轉邊 同埋曼聯啲球員唔少真係廢到我覺得呢啲基本嘢都唔可以穩定哋做好

Solskjaer: “ When we win we win together, when we lose we lose together. We’re not going to point any fingers, blame on anyone.” #mufc

屌So9全隊

我意思係傳左俾shaw之後唔係淨係得轉邊，咪話可以叫對翼落黎幫/好似之前mctom破鏝逼搶咁拉中場落黎幫波一樣得

如果佢正常回返比dean 其實右路空左
btw telles係咪由傳比fred嗰刻開始企左係度

對翼落嚟咁深幫手咪前面少咁個囉, 同埋馬迪你唔係期望佢依家可以好似麥湯咁快大步推上去吓話

全程同awb 冰做觀眾睇佢兩個表演

失第一球邊線果個係普巴唔係馬

少咁個有乜問題，拉自己隻翼落黎去邊路中場線，如果對面隻閘唔跟我地隻翼，就已經輕鬆破逼搶傳到個波上半場，如果對面隻閘跟嘅代表左佢身後條邊路大把空間俾馬去哨，可以直接放長波

馬迪過黎現位幫波，就算佢唔可以大步推都好，多個人現位傳生個波已經差好遠啦，而且逼搶唔係11個mark11個，one on one咁跟人，對面又唔係鏝利，佢地逼搶人數始終有限，點都會有空間出黎囉

唔計龍門，明明一個5打3情況，係要傳俾fred搞到3打2

唔止拉落中場線直頭深到差唔多到defensive third 同埋放長波喺Fofana嗰邊你覺得閪馬搞得掂咩

你覺得閪馬搞得掂咩
邊有得咁講，如果咁講法點解你覺得傳俾fred佢會搞得掂

要個球員應付短傳正常都容易過接應長波啦

所以我都唔明咁多人揀點解傳比佢
岩岩碌twitter 有個外國曼屌龜係coward傳比fred

腦殘，針鳩龜

🗞 #mufc are one of the teams interested in Red Bull Salzburg striker Patson Daka. [Salzburger Nachrichten]

Andrea Pirlo has one game to save himself from the sack at Juventus after a shock home defeat by Benevento on Sunday. (Source: Tuttosport)

派路咁快傳比人炒

屌帥咁啱話下季復出

傳緊沙比做慕遜嘉柏教頭

Xabi Alonso and Borussia Mönchengladbach situation update. The Spanish is the main option as new manager, there was a meeting with Borussia about ideas and projects. But Xabi has *not* signed any contract yet and he’s still waiting, as Real Sociedad have not been alerted. 🇪🇸

Neymar is on the verge of signing a new contract with Paris Saint-Germain until June 2026, last details to be sorted soon - a ‘huge bonus’ will be included in the agreement if PSG will win the Champions League in the next years. 🇧🇷🇫🇷 #PSG

尼馬繼續做山寨王

唔意外 歐聯西甲都拎過
法甲唔洗出佢都輕鬆贏啦
專心留力爭世界杯

收皮啦

睇吓隔離鏝猁車都好多時咁樣buildup其實都知冇乜問題

俾你呃咗好多次
好想你今次都係呃我

廢物7傷拳

冇踢過波定太睇少英超足球員？
Fred控波嗰吓面對嗰兩個對手喺佢3-4碼外
咁都叫圍住佢？

重要佢踢中場（理應係全隊傳控最好嘅位置）

頂唔順ig不如quit之後專心踢波練好啲傳波？

明知山有虎，偏向虎山行
明知fred控波唔好都咁樣幫佢進步
要進步咪等夏天買人，或者訓練嗰陣練多啲先

攞波一刻，就算佢唔洗控咪又係傳落左閘，又唔覺得幫到好多手去破逼搶，同龜自己傳差唔多，距離遠咗，傳俾AT對面條友又多咗時間逼埋嚟

不過依啲應該都係戰術
都唔係第一次出事，1-6熱刺嗰場，拜利又係咁傳俾matic，不過嗰次仲逼，傳唔到都傳

純粹個人意見

傳屌帥同加沙家族會面？

Massimiliano Allegri has met the Glazer family in America. The meeting lasted 3 hours. Ed Woodward is trying keep Ole Gunnar Solskjær at the club as manager for next season. Certain #MUFC board members are unsure on the progress been made by Ole Gunnar Solskjær.

So9都要有競爭

栢大巴都有講明明季中傳比閘處理都ok 呢幾場又傳返比中場 講真中間一出事就大大獲 基本足球智商

如果歐聯或者歐霸要作客奧林比亞高斯，龜係咪無得隨隊？

點球佬黎，唔好咁認真

busquets係呢方面既教材
有時甚至自己轉埋身都仲得

黃金時期仲有小白沙維同busquets換位一樣接應到，又難mark

點哥

你踢得好邊個會歧視你？

我地睇你D 甩手甩腳, 面對面傳失都睇到 Enough 啦

班鬼佬成日為左發洩鳩講racism 野鬧球員
反而有位比球員spin走佢足球上既問題
踢得廢咪屌佢廢
下下話人monkey 托柒

而家黑人踢完閪波
出個ig post 幾條友留🐒🙉🐵🙈就spin去Racist
之後搏同情
Fred好心就襯依段international break練下傳波啦
永遠長傳 Forward passing唔撚到位

頂唔順社交媒體啲種族歧視咪唔好玩ig
永遠都有癲佬Racist黑人架啦
點解唔做好自己先

踢得差就要歧視？

如果20幾歲先去練番控傳真心得啖笑

28歲 球員最黃金最巔峰既一年 但要練傳控

Goodbye and thank you 點狗

睇fb post啲commnet
外國班友開始都唔受呢套
直至屌鳩佢踢得廢唔好spin去racism

睇煲幾大啦

煲得大咪我曼官方屌9你地唔好racism lol

拜狗躝未

快

Monkey 🐵 x1000

Since the last international break (17th of October) the team have played 42 games in 155 days, averaging a game every 3.69 days.

City 41 (3.78)
Spurs 40 (3.88)
Arsenal 38 (4.08)
Leicester 37 (4.19)
Chelsea 37 (4.19)
Liverpool 35 (4.43)
West Ham 28 (5.54)

獁狄狗躝未？

火箭終於贏

屌都唔撚屌佢 夏天好躝

百力滋係西甲踢成點？

大佬呀 唔好咁痴線啦
拎影帝 小白 xavi同 fred matic 麥湯 pogba黎比
剩係對閘已經連車尾燈都望唔到
睇餸食飯啦好嘛 fred同matic啲技術你知我知對面知就唔好搞咁多野啦

除咗妹同滿血馬迪，我曼應該無人做到

我真係唔撚明點解一個巴西中場
可以成日First touch彈上膝頭

唔係要你9樓個波跌落黎一腳控到

基本地波一腳波彈走/控一腳再傳 好基本嘅野

條友同Smalling 一樣 下下要控幾腳

依家先知原來曼聯主場出面唔俾拍攝4:45

唔練會回塘

都唔關巴唔巴西事
身為一個頂級聯賽足球員 控傳都咁樣真係

龜本身呢球波都交到身, 同埋力度都係正常地波, 但係條特廢第一下都可以控到彈高左, 所以跟手先要滾水6腳想篤番後俾Dean, 但係傳波就傳埋d 醫院波俾人偷埋, 短短幾秒秒控傳都係學界水準

就算妹都會突然跳制想用身位亞住再去
踢呢啲波踢慣踢熟先得，唔係就咪搞咁多野
要踢咪似車仔咁買個舒服返黎
fted係中圈都甩腳嘅要佢做呢啲野，係咪傻架

唉佢啲控波已經閪咗好耐
之前都冇咁直接出事都算
今次直程隊埋個直線俾人

其實都唔使拎小白 xavi比啦
大佬你踢緊英超
簡單控傳都搞到咁

連妹出過事，何況係fred
戰術係好呀 都要個球員做到先得架
睇餸食飯現實少少好嘛

50m 職業球員 one touch 分邊都做唔到

係咪唔比商業拍攝咋？

同意 正常Fred一腳就可以回俾左邊空哂嘅Shaw 係邊路去

可惜條友彈高左個波

唔清楚
但其他球會都無事
嬲到個主持“if u're united fans fuck u”
軌狗個保安仲同主持吹水

依度係分左兩type足球理念

1.舊式技術唔好就大腳斬上去算 唔好係後面搓咁多 安全冇咩點逼先搓 逼得好緊就斬上去
2.新式就覺得盡可能後場build up搓上去 球員廢/技術唔好都要搓上去 train好技術 train唔到就再買人

曼聯曼城個logo位好似標錯？

非黑即白就真

福馬唔識頂波入zip就唔洗train,
fred mctom唔識控波就危險區隊d 波比佢train

下季組軍
收返Dalot打陣地戰用
放lin入隻deep lying playmaker
前面放馬買Sancho
留普同卡
應該已經無budget

其實出齊Mcfred今季得兩段時間陣地戰係運到波上前
第一段係1-6之後有幾場馬達打右翼走入中間現位幫波
第二段係1月普巴fit返佢同般輪流落去拎波
其餘時間都係靠西波符碌入

近排就係靠左邊Shaw打one two上
或者綠木返後拎波
有時直頭要龜帶波上前
呢幾樣都唔係穩定sustainable

個問題係Fred啫
連俾個波個防中One Touch彈返嚟都變成危險選擇嗰陣
咁好多嘢都好危險

呢個youtuber列狗來

岩岩對馬體個場唔錯

問題係買人出事 由肥安 kagawa hehe pogba fred mctom vdb呢啲大多數都係433嘅攻中/中中，根本就唔係踢防中做墮後組織嘅，黎到全部都玩轉位，踢得唔好信心低成績差繼續踢就惡性循環，之前妹一直出事都係因為咁

要踢呢啲波，就正正常常買個踢開呢個位嘅人
當初bruno黎到唔通又放佢去防中位呀？
馬福又係，定位一直變黎變去

而家綠木就係我地果排要乜就叫佢練乜
雖然佢又真係幾場就練到出黎 但係都驚佢變四不像

解迫搶要快吖嘛
龜用波咁好
直接斬俾AWB咪最快

呢d first touch 一腳波無壓力關佢打咩位事

收幾千萬一年 就算打keeper 嘅頂級聯賽球員都要做到啦

而家唔係要求佢9樓個波跌落嚟 一腳痴到個波再大轉邊

要求佢first touch 控好個普通地波 唔好控上膝頭

關佢打咩位撚事

求其搵個頂級職業都唔會咁柒啦
除左fred lkk 同smalling

普巴幾錢？球員嘅特性定位 習慣全部唔考慮？
咁容易車利就唔使買舒服佐同thiago啦

突然諗 不如買用佢加錢換辛祖
多仔唔知肯唔肯

Mctom 中間破迫搶d 假身 護波 帶波上前做得好好wo

佢係零長傳能力 佢突破迫搶之後成日都傳唔到個波出去
一係就好似打阿狗定轟果下反擊咁傳唔準

Mctom 好少會因控球俾人迫甩個波 多數無面對面交失 望到遠邊但傳唔到

我同你講緊Fred 呢d控波first touch唔關打法 咩習慣事呀

你打咩位基本功都唔係要柒到咁

= 當年0910 對Bayern
Gibson 都係控球廢 第一場指示係佢全場跑 搶波 有波就交俾最近果個 有位就射
佢打得幾好 你戰術點取長補短 前題都要佢基本控傳做得到

Fred呢幾場街場控球 但踢頂級聯賽
俾咩指示都無撚用

仲有 Fred 50幾M
Pogba 都係80m

差20幾m 咋

Fred 歷史最貴球員頭30名上硬榜架

講Fred就唔好用價錢黎defend

你知我知佢地知fred係咁，咁仲要求佢做呢啲野？ 睇餸食飯啦
普巴同位置一樣出過事，係咪又俾咩指示都冇撚用？

Fred唔係完全無用
佢fit果時出黎打亂 搏0:0 1:0果d波都有用

但呢幾場又踢到第一季咁 無哂信心
對李果場一交失就係咁Sorry Sorry Sorry

係時候餓一餓佢波 俾佢抖抖先

連登仔其實政治係咪唔識?

又大陸仔老屎忽言論

Pogba係撚波出事

Fred係接個基本地波出事

仲有 你睇番上面個教學
呢d係最基本訓練
最基本

邊個估到佢連地波都控到彈上膝頭呀

定個指示係唔俾佢掂波？ 佢打中場中wo

妹個啲係畀人逼甩
今次呢球fred係基本功問題自己回傳
就算有戰術都搞唔掂

講錢有撚用咩 後面個件夠80m啦
水魚曼第一日識呀？

而家係俾個指示Fred
有波盡快傳番出去 唔好控

佢連地波接應 傳番出去都做唔到

咁仲可以俾咩指示？

指示就係咪撚出佢俾佢抖下先

上季雪一雪佢出番黎之後好番好多

講錢係你問我Pogba幾錢
我先叫你唔好用錢黎Defend Fred
因為Fred都好貴

相反foden愈踢愈有

咁咪係囉 你都識講 所以唔係求其放個人就踢到
當年巴唔要yaya換影帝，車買舒服佐，利買thiago全部專登搵個種定性同能力嘅球員返黎

明知fred廢，咪放佢前少少搶下波，表示差就雪下佢，睇餸食飯

我咪就係講緊 而家已經係叫佢搶波
但主力搶波 都要做到基本中場中做到嘅野

唔要求佢傳幾十碼長傳 直線

基本駁腳都要做到

Fred而家連基本駁腳都做唔到 就咩指示 戰術都無撚用

“呢d first touch 一腳波無壓力關佢打咩位事

收幾千萬一年 就算打keeper 嘅頂級聯賽球員都要做到啦”

係你講，而現實就係連貴過佢嘅普巴都會跳制，做唔到

你自己問人普巴幾錢先
答完你又話講錢有撚用

Pogba幾時做唔到
Pogba係撚波出事

Fred 係接個幾碼地波出事

你搞清楚先 仲要Fred係場場都控到咁柒

仲有你解釋下點樣指示可以救到一個幾碼地波都控唔到嘅職業球員？ 淨搶波？ 唔掂波？ 佢搶完番黎又傳唔番俾隊友

仲有佢打中場中 點樣可以唔掂波

咁咪買賣人，或者轉戰術囉
睇餸食飯真係咁難？ 做唔到偏偏要佢做，狀態差係都要用，領隊剩係睇ipad？

Fred 而家= 第一季
無哂信心 你見佢頭dup dup 係咁Sor sor sor就知要抖一抖

遲下再出黎殺過啦

唔會話佢無用 但呢幾場係衰到唔係職業level

控唔到出事同玩波出事結果一樣，踢呢種墮後組織嘅除咗技術要好更加要夠冷靜

所以要踢呢種波，就好似個幾隊咁，買人

仲有都唔係話偏心vdb

但Vdb 同Matic Fred呢d夾
佢點打1touch 彈彈波

一個慢到閪 一個佢回到個波俾你當贏

想睇一次bruno mata Vdb Cavani

瘋狂甩波

佢地話龜呢球直接傳俾AT, AT就唔夠空間用波就破唔到逼搶

如果Fred宜家傳俾AT，AT就用好大嘅空間去破逼搶

佢都攰啦, 中場麥湯普巴都傷過, 馬迪又老唔可以場場出, 逼住要chur 盡佢
國際賽期抖番個零星期, 叉番電應該會好d

你可以睇番歐聯作客google 隊, 有齊bruno mata vdb

冇，我曼個主場的確係南下啲，鄰居係上小小嘅

如果冇咗個logo淨係文字會好啲嘅

落左歐霸累事
打多左兩場32強

如果就咁拎住GOPRO點合你係商業
NON MATCH DAY我喺門口拍TIMELASPE都冇人理

般呢個樣好柒

條片入面係咁

我記得搭METROLINK OLD TRAFFORD 喺左中, 曼城球場大約喺右下條線頭幾個站

咁可能係條友搞錯咗，因為我記得地圖中我曼個主場係落少少，鄰居個主場係上少少

好樣衰

Eric Bailly has only been available for 51.54% of possible matches since he joined Manchester United in 2016 #mufc #mujournal

有咁多

5年踢100場😂

Fred回去拉空咗個中場
如果fred有大局觀啲就彈畀awb
Fred幫vdb拉空咗一大個空位啦

唔計fred有冇大局觀 諗唔諗到依步
作為暫時英超第二嘅中場中 係咪控得咁撚差
差都算 係咪要回龍？ 回龍仲要唔夠力

available 咋
冇傷就available, 唔理佢fit 唔fit

紅色圈住就係我曼，黑色圈住就係鄰居

冇話過Fred冇問題喎，但係如果fred幫avb拉左一大個空位出黎咁直接俾vdb咪得，如果要經fred彈俾awb咁同龜直接傳俾awb有乜分別？

唔見到對面前鋒迫緊龜？
雖然awb離龜唔遠 但傳都要拉少少弓/踢高波
風險點都大過傳畀fred彈

不過龜啲大局觀都好撚差
唔排除佢睇唔到awb依個選擇

高波慢 難控啲
Fred如果吸到3個埋黎仲畀到awb
Awb一定會多好多位用波

所以全勤真係值得一讚

咁咪橫傳俾白lin先，如果上面個前鋒逼白lin就再俾awb,如果唔逼淨係遮線白lin又可以自己推

點講都好呢個係5打3嘅play黎，4個隊友有3個都冇人mark，宜龜係要揀有人mark嗰個黎傳，如果你地咁都講到得fred呢個選擇就有啲講唔過去

但FRED其實好易一腳傳去左邊俾TELLES
之前佢同MCTOM都識咁傳番去邊路, 呢球唔知FRED點解HANG機

有...錯

要個比真歷點睇 又平又有經驗
反正係巴無得上 唔會貴

仲有上季踢歐霸搞到遲開季, 多兩場補賽

選擇係有
但我覺得呢球龜哥信fred唔算錯
佢畀球波亦唔係難處理
fred點都要孭獲架啦

不過延伸落去就係如果隊波係要打後場build up
fred係咪真係有充足能力應付中場中呢個位

門將羅美路最近把於英國的豪宅放售，間接證實了季後離開曼聯。羅美路（Sergio Romero）於2015年以自由身加盟曼聯，隨即於英國置業，與太太Eliana Guercio及孩子們居住。不過，這名阿根廷國腳最近把10000呎豪宅放盤，作價350萬鎊，如果月租則需要22萬鎊。

放售大屋這個舉動，可以看出羅美路已經肯定不會留在紅魔，將於今年夏天合約完結後離隊。事實上，他已經7個月沒有披甲，而且現時身在阿根廷與家人及愛犬享受生活。

34歲羅美路在曼聯第6個球季，合共上陣61場，贏過1次英足盃、1次英聯盃、1次社區盾、1次歐霸盃。雖然他長時間沒有比賽，但據知仍然有多家美職球會有興趣引入他。

22k 月租都仲信得過 220k 洗撚賣？

咪係
租15個月夠買起佢間屋喎

係唔算錯，但係都唔係最佳選擇

我唔係想捉戰犯/幫fred，純粹想從戰術上去討論呢一球俾fred嘅意義係咪真係咁大，同埋睇返上面嗰兩幅圖，先傳俾Fred，再由fred即彈俾左閘/右閘所創造出黎嘅空間係咪真係大過龜直接傳？如果唔係，其實呢一球係冇必要性去傳俾一個附近有3個人看管嘅隊友，當然fred可以好輕鬆咁彈走個波，佢做唔到係Fred嘅問題，但係龜呢個傳波選擇亦未必係最好

仲抝緊

無波睇係咁 唔係點推post

幾好呀, 有排先有波睇

唔係既話你要對住呢個post到復活節

垃圾中文新聞 數字都譯錯做乜鳩

MANCHESTER UNITED outcast Sergio Romero has all but confirmed his Old Trafford exit by putting his luxury mansion up for sale.

The sprawling Cheshire pad is up for an eye-watering £3.5million or can be rented for £22,000-a-month.

曼聯很高興地宣佈，已經完成了費特的轉會。

在通過體檢後，球員與球會簽訂一份為期五年的合同，並附加一年的優先續約條款。

在烏克蘭聯賽，這名25歲的巴西中場贏得了許多球會的榮譽，其中就包括了三次聯賽冠軍。

談到費特的加盟，摩連奴表示：「費特能夠增強我們的中場實力，而這個方面是我們所需要的；他的創造力和傳球讓我們在比賽中變得更加多元化。很高興他能夠加盟我們球會，相信我們的球員會知道，他在球隊會發揮著多麼重要的作用。」

摩蛇又中

bin

CLUB NEWS

Salford City Football Club has parted company with Richie Wellens by mutual consent.

啱啱棒完杯都走
然後我哋嘅so9仲安然係到

有次屎忽痕真係睇下邊啲人鬧馬狗馬騮
發現好多都係假ac同非曼

出局 繼續笑

你地睇f1係邊度睇？

迪屁勁定馬狗勁

杜曹仲用緊psg張相？
佢喺軌未輸過？

中哂喎, 咁靚助攻創造力一流

控個地波都可以扛控到彈高晒, 有排笑

好似真係未

Now

14場10W 4D 0L
入17球 失2球

佢真係暫時不敗

失2球好撚癲

蘇sir 蜜月期頭14場都好癲
14場 11W 2D 1L
入30球 失7球
輸PSG
和猁同般尼

睇下杜曹幾時輸第一場

歐超盃

笑笑笑 笑乜撚嘢呀

Luke Shaw:

“I was nowhere near my best then [in 2019 when he won the POTY award] If I am honest, it was quite a poor season from everyone. Maybe I was just one of the ones who stood out a little bit more but I was nothing special.”

Mctom啲假身好好洗 同埋佢起碼有頭鎚有遠射又後生, 屌你費狗控個地波都唔撚掂

但Mctom d 傳波都係會面對面交失
仲有無長傳 睇到傳唔到 唔準

簡單長傳轉邊佢ok喎

外國啲獌迷都想Naglesmann或者Ten Hag過黎教

希望成真

Ole out pls

Welcome rooney

梳2019拎POTY應該睇番2018/19數據

啱呀所以佢仲有好多嘢要進步, 但係起碼佢後生仲有得進步, 死費狗當打年紀28歲連啲基本嘢都未做好真心應該放棄

懷疑蘇蛇已經癡左 成日淨係識得笑

係就正 蘇蛇完約走算啦

外國曼迷特別識波?

馬仔成日閪口閪面你一定好鍾意

唔可以應該笑嘅時候笑 應該閪嘅時候閪

咁唔通輸波佢真是好撚開心咩
咁芝麻綠豆嘅小事有咩嬲

對住記者就應該閪面？
輸波關記者事？

一秒球王連加特

唔笑笑口就等於閪面

咁要咩樣你先滿意

嗰年佢攞其實係因為其他人都廢, 今年佢踢落真心進步咗

進攻同福狗真係好夾
左翼試過出其他人 進攻能力即刻少好多overlap

好黎好去都唔錯
木狗比多季時間蘇蛇 同今季一樣咁飄忽
搵定拿高士文電話

魚丸啲狗閪都有人撐

傳媒報道
香港01
港足日與夜．查理史葛

離開家鄉、離開家人，Charlie學懂了安排自己生活上的一切，這也是成長的經歷......

還記得Charlie曾經同職員講過，當年獲曼聯通知不再簽新合約時，感覺如同世界崩潰，但事過境遷之後，他就明白同類事情在任何行業都會發生，「最重要是要另謀出路」。

的確，風雨過後，總會見晴天。

同場加映：查理史葛嚴選紅魔最佳陣容

#hvaafootball #media

曼聯青訓訪問

查理是無辜的

猁狗不了

不了 支持永續蘇蛇
想睇迷蘇keep住搬龍門

迷馬迷冰

福狗拐下拐下仲去報到

真 好好休息仲好

派吓飯算啦

識波囉咪淪落到依家踢港超

自己走好過到唔掂比人炒

好似摩狗咁就岩佢哋
禮貌地笑都唔比

我之前一路都係咁講仲比你地屌

一開始已經話sob係頂住壓力重建既人，帶隊波拎冠軍一定唔係佢，教完份約比個有理念既少帥衝冠先岩

其實係咪去到國家隊再check 下 有事就再退隊 佢依家咁樣點踢

我邊有屌你
一直都係咁覺得

【港超聯】女球證羅碧芝去信足總 投訴林衍廷性騷擾言論

請叫番啱個名 佢叫 年初四

番嚟換fred

你反冰反馬，反埋福反埋連，一定好識波
請問你靠足球有無搵個一蚊

衝冠我識有個白頭佬幾勁喎

講馬要識騎馬or跑得快過隻馬?

做得你呀爺人仲少帥？

係囉，咁你話佢迷馬迷冰搞到要踢港超做乜鳩

你都是姣婆守唔到寡要攞冠啫
少唔少帥關咩事

笑吓咋喎係你條on9仔咁認真

睇你點睇曼聯呢隊波啦
查理史葛係我哋既青訓產品，效力曼聯十幾年
難得可以黎香港重新起步，我緊係撐佢

不過對你黎講係難明啲

佢自己都講嗰季大家差不多，佢只係落力多dd

青訓係好緊要係要比多啲機會, 但係冇料就自然要比人淘汰架啦, 更何況走咗咁耐做乜要撐

但而家未重建完喎，起碼留多年先啦

撐下走咗既青訓產品係新地方開展新生活都唔得?

就算我反lin都支持佢係西咸證明自己

我自己想廢Lin打得好係希望暑假可以賣到好價等曼聯多啲轉會budget或者換Rice

曼聯唔期望冠軍？

少帥係要後生新思維衝擊下髮革下，隊波教練同內部野都咁舊，上幾手都係老派教練，無d活力改變下點得

隊波咁後生，應該要好似高普既多仔或者肥普教熱狗咁有衝擊力衝幾年先岩

佢份約係教埋下季，所以頂埋個疫情同重建差唔多

又嚟連笑都唔俾

可能小朋友只識睇輸贏
青訓係一直都係我哋曼聯既一部份，查理史葛又無公開屌過曼聯半句
咁都要踩佢，枉佢自稱曼迷

所以撇取牙東搞鳩我地個兩場
見到佢去到閪布朗由英冠打到上英超再入國家隊都開心架

要功利啲諗既話
連棄咗既青訓都咁叻既時候
即係代表我曼教青訓有料到
咁樣先吸引到更多小朋友join我曼青訓

成班on9

屌成班一見到係女嘅就唔理三七廿一屌咗先
利申：反女權撚

咪係
鄉黑都去撐cls

so9佢自己都想博隻杯落袋啦
邊有豪門唔想拎冠軍

Cls 仲以為叫佢臭西

件死mk 係咁戇鳩架啦

綠木受傷退出u21歐國盃

鄉黑無腦

琴日仲po 同條女合照
不過唔踢好過踢

屌球證真係有限度
講到人同外援上床真係抵撚死
“屌你老母 唔撚識吹” 條女球證唔會告到上足總

好難講，有個吹字

其實目前衰衰地都排緊第二，真係咁有需要換教練？

點會難講 個哨唔係吹點響
“同隻鬼訓撚過” 依句好侮辱喎
何況而家都唔係女權問題 同男球證講佢老婆做雞比人屌 一樣會紅牌

踢波都係果下火姐 要捉 講次粗口都黃得啦
條女仲要攞性騷擾搞大件事
似搵嘢寫 寫份report

反ole笑嘅人係咪同facebook反普巴同一班

點解一定要隊波好差先換？我唔想睇到sob比人屌走

好黎好去，睇到佢個能力係去到邊啦

疑問句嚟
佢自己代入左角色落去姐
更何況條友都食左張紅
仲要場外搞鳩人
威啦呢次me too

清你第二點同第一點矛盾

上一次嗰個話要新思維衝擊叫Louis van Gaal

呢幾年見過鬼仲末怕黑
入嗰啲所謂少帥去教大隊我印象中未成功過

食左張紅唔代表唔會事後追究喎
同埋怪咩Me too事

綠木退隊唔踢國際賽

所以佢威 食花生

祖夠炒屌帥沙利

摩狗當年？

sob呢兩季排名黎講唔算差，但係有環境因素，上季唔係大家一齊閪點會有第3
今季賽程密好多隊都有傷兵潮先叫仲keep到第二

但係睇到佢能力去到邊，仲有樣野係好彩在佢買到般奴，唔係應該無前四

摩狗是食中金元足球第一輪水嘛
之後咩Villas-boas教車教到一獲泡
你話Enrique都仲有得諗

我而家有啲覺得目前係買啱人緊要過搵教練
買人決定下限 搵教練決定上限
如果唔係般 可能蘇都拎咗去祭旗
下限低就變咗下下炒教練嘗試改變
當然可以話why not both，但換教練都好大風險
有啲嘢無明顯出事又好似無需要去fix

而家咪又係咁

人是要入
要加多個防中-Matic已經完全勝任唔到打高位壓逼
妹如果走又要入多個中埸
Bailly又話咩Ole唔重視佢
前面我覺得就是右翼行先

換教練個堆FF下就好
有前四一定會續
你要保持大隊個身份是要長期入CL
而唔是阿記咁排第十去攞FA

詐傷大法

福幾時退隊

祖一隊獨大連續十鳩幾年拎意甲，炒人係想拎歐聯啫
我曼點到未去到祖係意甲個level

睇ig 佢行路都唔掂

咁講都無問題
其實都幾侮辱下

今次有難得有lin 點會退

今季聯賽keep到第2確實無逼切需要換帥住，
呢刻都係讚同蘇9教多季，等佢有多個轉會窗去加強隊波下季睇下做到啲咩，
若然下季人腳好左反而成績西既，咪支持換帥囉

Enrique 成日覺得佢呃飯食

無一個六冠教頭呃飯食嘅

摩狗拎第2就話炒姐

蘇哥點會炒

📝 — Sporting ‘know’ that Nuno Mendes is being followed by several clubs, including Manchester United. Sporting see the youngster’s sale as a ‘strong possibility' of balancing their accounts in the next transfer window. He has a release clause of €70m #mufc #mujournal

左閘幻幻£70m
不了 冇咁嘅需要住

今季賽程我曼全英超最密，keep 到有第2同冇傷兵蘇sir 有冇功勞先

Beans beans beans

講 屌你老母 仲嚴重 下下攞老母講

📝 — Marcus Rashford is the most expensive footballer in the world[@CIES_Football]

福哥又排cies榜第1

支持蝕少少單換包皮

完約就唔會幫你長遠規劃隊波
就算下年炒都要續約

傳緊 vdb加入同sancho 嘅deal 入邊

一換一啦

冇傷兵關so蛇咩事? 佢做醫生?

貼source啦

應該係d鳩up報

輪換、訓練唔關佢事咩？
戰術e.g. 逼搶強度都有關

睇相應該住緊紅磡火車站隔離間Kowloon harbourfront

鳩up報都有source下嘛

教練/領隊而家真係看住隊波
都係係訓練 更衣室冧得掂班友
戰術之類背後團隊先最重要
So9而家似做make decision個個多過乜都落手落腳搞

疤哥狗後最有料好似係佢

關咩事
v92 輪換多、訓練(鳩猜)、逼搶強度(弱)
so9 輪換少、訓練(例如?)、逼搶強度(中)
但v92 果年半隊傷喎

你點解釋

求其twitter搵

換 vdb + 借兩季pellistri比佢地啦
唔夠加埋cash

鳩up ff下
上場打得咁差 報紙佬要開工
拜利又俾人傳 佢出場時間唔滿意

Pellistri 西甲幾啱佢踢

弊在佢呢家個隊太廢

疑問句？唔好咁小學雞啦

女權至上 向性騷擾說不

反ole笑同facebook反普巴、支持種族歧視係同一班

Goodbye and thank you Donny van De Beek

幼稚
反對性騷擾=支持女權？

係誠哥1113果啲service apartment，但有窗花應該係葵涌雍澄軒

我都唸唔明關女權咩事

要幾on9先會用咁嘅說話屌人
講粗口其實都預咗 但問人地係咪同個外援訓過其實都幾侮辱 同何君堯話毛孟靜食慣洋腸有咩分別

屌你 屈撚完女權未
女權撚係煩加on9
但一件事還一件

兩句冇抵觸喎
下次用標點符號先 加番個句號係中間先

Exactly

真係難聽過粗口

乜撚嘢德甲少帥戰術大師, 根本壓唔掂曼聯班大牌球員, 仲有堆傳媒名宿指指點點, 柒半季就好似耶子咁走人

要有冠軍基因+名宿光環+靚仔, 先頂得住長期教曼聯

根本唔駛周圍搵, 有個符合條件完美年青少帥人選, 喺打比郡浸經驗

蘇蛇過兩年都唔掂即刻接手啦

有d小學雞

拎馬狗換啦

【港超聯】女球證羅碧芝去信足總 投訴林衍廷性騷擾言論

#478 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

總結

冇人接貨

開頭回覆嗰班見係女球證, 係咪都屌咗先

成班無腦盲反仇女撚

肉鳩酸

貼番source啊唔係比人屌架

巴黎有冇興
話晒新亨利

屌都可以好聲好氣
例如： 屌你識唔撚識球例呀 ！
咁最多都係食紅牌

羅碧芝13年開始執法，吹過唔少國際賽本地賽，我諗佢都唔係第一日俾人屌老母，佢以前仲俾人省過一腳，但咁耐都係what happens on pitch, stays on the pitch，一直都相安無事

今次咁大鑊係因為林衍廷問球證係唔係同鬼訓過
即係話外藉球員透過同球證性交，從而喺球賽上獲得好處
咁唔單止影響羅碧芝嘅reputation，仲係言語上嘅性騷擾

林狗抵撚死

手仔都未拖過d毒撚
下下屈人 女權上身

你都鋪排得幾多句下

之前諗住辛祖會係下一代同包皮爭個位
其實佢唔係差 但越睇好似就差左班

仇女撚得返一條路反勝
拉何式凝條柒頭女權撚落水，
就會一齊屌何式凝，再一齊屌女權撚

蘇sir 一上任就話要主力操fit 班波，訓練強度高、體能夠fit 反而可以係正式比賽入面減少受傷機會

仲有蘇sir 引入運動科學數據分析球員狀態，你睇d球員訓練個陣戴住好似bra 個舊野就係用黎mon 住球員實時數據
蘇sir 可以跟據數據分配出場時間，例如岩岩對李城個場，佢就話普巴只可以踢60分鐘，所以就算落後緊都要換走佢

再者今季輪換唔算好少，跑動多個d位例如左閘、中場都有輪換，麥龜awb 福場上跑動相對較少都可以保存體力 (awb 助攻少過shaw／福唔使回防etc.)

當然bruno 休息係少嘅，佢唔傷點都有運氣成份，但總括而言我曼少傷兵蘇sir 同教練團唔會冇功勞

輸波會唔會笑先
一笑就要走ga喇

原來蘇蛇咁有成就

咁不如做總監啦，監製同導演，咁講佢似監製多d wo

有名宿光環+本土頂住, 名宿傳媒唔會屌得咁勁

球迷有迷西黨護航, 起碼柒兩季以上先燒哂光環

下 戴bra果啲唔係一早有啦咩?

見到唔少人想要換少帥, 有感而發

唔係名宿出身一柒就俾人插到箭豬咁走人

仲有之前睇過今季我曼前場逼搶強度比上季低
唔同戰術分析都講過，我曼前面3個係遮線多，但唔會全力衝搶
通常都係封位逼對手傳去邊路，去到近中場個陣先要中場+閘衝前逼搶

呢個戰術不時會俾人屌前鋒懶，唔逼
但好處係可以保留體力，留番反擊衝刺個陣爆

我曼中場同閘嘅輪換空間相對前鋒大
所以呢個逼搶戰術都係同傷兵少有間接關係

我都以為係

因為佢揸住top fit嘅msn咋喎

依家先知個件背心仔嘅功用

計好多野，可以裝埋gps計埋速度

可以令到msn肯幫佢賣命, 呢樣都係佢能力

壓住班大牌聽話唔易

咁總監又少左同球員之間相處同互動
總監角色太isolate feel

我記得摩狗個陣係冇，但唔知v92 個陣有冇
但有bra 冇bra 都好，蘇sir 係重視數據分析嘅，佢教曼之後先有data analysis 部門
如果球隊唔重視冇分析，戴幾多個bra 有幾多億條data 都冇用

玩開fm嘅蘇蛇

都係嘅, 不過曼聯依家都冇乜大牌不如搵紅牛系嗰啲領隊執個form執得細緻啲啦

2013已經用緊啦

體嘢2018年講曼係2016年棄用左

利華雞咗bosz
冇咗同鄉照住既睇袋係咪gg
(雖然而家傷咗)

原來SO蛇平時ipad 係check 住球員d 數據

蘇sir 球員時代光環隨時仲大過朗隊
朗隊跳草裙舞同後期回塘都幾扣分

同埋佢傳媒形象又唔算好好，係咪真係留手唔屌得咁勁真係唔知

綠木：得你返黎同我叫雞

都係個句，重點唔係有冇用，係用完之後有冇拎d 數據出黎分析
如果冇嘅話，其實用黎冇咩意思

好佩服呢度個個咁好精力可以由朝嘈到晚

遲d 件波衫唔止印teamviewer
件衫有teamviewer 晶片 check 哂全身

因為蘇蛇光環仲有卡膠費查一堆後生名宿識溝通

換領隊就要成team教練團換走, 到時結果係...

普巴: 世界杯你有無
福仔: 派飯你識唔識
麥龜: 打狗你敢唔敢
般奴: 行開等我教啦

我哋都好佩服你有勇氣食綠色龍蝦

v92 年代一早用緊
係摩狗一野拆曬佢唔用靠自己
(有source 講過摩狗上任第一樣就係拆曬v92係卡靈頓新裝既野)
只不過係so9重新引入番黎用姐

朗隊有個優勢係英撚legend, 英媒撐本土點都會護下短

除非佢好似摩佬周圍辣火頭

講還講...

無視科學分析、射好多錢落硬件但思維跟唔上
成件事似曾相識

名叔形象sob 起碼top3

前兩個是但一個有用，我肯定

咁多人出嚟指指點點, 印象中咁耐剩係對住vps還過拖

所以咪要個大粒總監

同埋成隊波既大方向唔應該比領隊帶住走，要本身總監決定至下成個團隊配合搵合適既領隊，唔係就會一換領隊就大執

嗰班名宿教練團更加不知所謂 蘇蛇長留我都ok, 但係班教練團經驗理念都冇就真係一定要換人

可以睇睇呢段文
上年2020年曼聯已經開始有番數據data team
由依家個dof 親手發板
條友今年升dof 應該係木狗見佢成功再比更多權佢去搞

篇篇千字文

其實高拿士文同v92個訓練思維差唔多
又係鐘意係training ground 落曬cctv 鐘意用數據分析
只係冇v92 咁撚死版

梗係啦 一路踢德甲
有得走又唔俾啲壓力多蒙特
走唔走都無所謂咁
就算唔嚟曼都去英超啦

摩狗上任一野取消左

派飯你識唔識

beckham出埋黎維穩

費蛇開頭就攬哂嚟搞，後尾球會發展大做唔哂，都係搵幫手排陣排戰術，佢變咗真正manager角色

如果搵到個好似Queiroz咁就好

公道講句，v92黎個陣big data/ data analysis 仲係好新嘅idea
佢老一輩接受唔到一d 都唔出奇
猁正正就係個陣開始請data scientist 搞data team，算係英超先行者

呢個年代咁易搵咩
費sir就話有種魅力吸引d有料既人幫佢姐
so9到依家只係用到mckenna呢啲料既人幫佢佢諗戰術

Moneyball

v92睇cctv 係睇走位、企位啫，同數據分析好似冇咩關係喎
佢超重視spacing，唔俾球員自由走位

雲蛇真係有心for 長遠 仲話plan 好條路比giggs

一般嚟講
球場上點屌都無問題
只要係無對象，或者唔係針對球證

你可以就執法基於事實向球證投訴

但只要有一句係屌球證或者屌球證老母，其實都可以紅牌

正正係v92年代用緊,摩狗上任第一時間棄用
v92 記者會派data分析個gif比呢到笑到依家
如果摩狗上任果時keep住用落去,依家唔會落後得猁咁多
正正就係摩狗一野破壞哂曼呢個領域上既發展

拿高士文咪又係一樣
直程係training ground畫埋線train班球員防守企位範圍添
佢兩個唔同地方就係拿高士文冇v92咁撚死版 後生開明d

你都識講蘇sir 上任後先有data analysis 部門，咁又點會v92年代用緊
戴bra 同分析data 兩樣野黎
呢度d data 唔係講入球助攻個d，係big data 大數據，v92 年代成間球會都冇人識分析

雲蛇football heritage
福哥 林皇 馬狗 仲係前四主力
hehe shaw poty
romero

我意思係cctv 同數據分析冇關
cctv 係睇企位spacing
數據分析係要有專人，data scientist 個d 去起mathematical model 做
唔係開個excel 拉下formula 個d

如果炒v92 之後蘇sir 直接接手，會唔會仲踢得好過而家
馬福lin 俾佢教，進步幅度應該好過under 摩
唔會買到伊巴普巴馬迪，但hehe 卡神都岩用，加埋後生馬達打攻中
係後防要執，如果要踢build from back

但就9成9 冇米奇三冠 J

蘇蛇就係贏輸對外都一定笑笑口先咁好形象
可能就係咁先唔多見傳媒會寫衰佢

v92係自己教練團有班人幫佢搞而唔係球會專注發展姐
佢冇做呢啲分析就唔會係記者會到派notes比人笑到依家啦

v92+so9

勁福 勁馬 勁連
朗隊 般奴
hehe
shaw rojo 佳 awb
ddg

講起又講
shaw係v92手下好似都幾sharp下

太短暫
羊華就sharp

個份notes 唔係d 咩big data 數據分析，只係普通我同你都拎到嘅data
其實你可以google 下data scientist 係咩黎先，唔係普通教練團嘅人可以做到
佢地好多都係讀數／stat 出身

Van Gaal’s dossier of A4 sheets shows his team played almost twice as many long balls as West Ham – 83 against 45 – during the 1-1 draw at Upton Park and that 24.2% of their passes were of that manner compared to 22.5% for their opponents. However, the United manager argued Allardyce had unfairly misrepresented the statistics and pointed out 41 of United’s long passes were actually hit sideways rather than to their attackers. In that case, his argument was that West Ham played a considerably higher percentage of long balls forward according to their number of total passes – at 71.1% compared with United’s 49.9%.

The dossier also included diagrams of where every single pass had been aimed – successful ones highlighted in blue, unsuccessful in red – and a separate page for the period after the 76th minute when Marouane Fellaini was brought on. Van Gaal took exception when journalists pressed him on whether he had abandoned United’s traditions to accommodate Fellaini as a target man. “Because of Big Sam, you are talking in behind,” he said.

i learnt english very much from man zone

V92 有洗幾百k pounds係Carrington裝Cam 收集每個球員動態數據

呢d data唔會俾你睇嘅

摩一上任就拆哂姐 果時班友仲拍哂手掌

咁就球幾兩球港紙

笑左 呢d內部數據V92 有分析都係confidential 唔會派出黎俾你睇啦

曼聯依家改組到咪好
新果個dof搞呢樣好似幾成功下
睇睇下google 曼依家個 strategy manager 2017年已經係到
似係摩狗唔肯聽班人意見多

i fuck you very much everyday every day

收集同分析真係兩回事黎
我搵唔到有任何source 講v92 年代我曼有人會分析數據
講緊大數據，唔好同我講pass accuracy, shot accuracy 個d 低層次野

一直都係講蘇sir 上任之後先有data analysis 部門，請data scientist 做分析

所以我講v92年代係有team人做呢啲分析但摩狗一野拆曬佢

個管理層咪就係落後到以為所有嘢翻番去舊時費sir嗰陣咁樣就ok 嗰個Meckenna一開始吹到好撚大點知冇料到

亨利話過哥狗都叫佢唔好亂咁走位, 留翻喺你負責嘅區域相信隊友會傳到個波比你

嗰陣後防伊雲斯有傳波鍾斯有推進嘅其實應該費sir退休之後搏摩爹食埋條尾水衝多一兩個冠軍, 之後搵雲92接手執翻好啲戰術同青訓

條team 上年3月先請，今日岩岩好一年
我真係搵唔到source 講v92 年代有請人做數據分析
全部文都係講當年得猁鏝有做

The report indicates that the new department at United, which will be led by a head of analytics, will make use of data to find potential transfer targets and will also contribute to the club's academy and medical teams.

眼瞓未

Beckham on Solskjaer:

“I've seen some of the criticism. I suppose, when you are a manager of #mufc , when they've had success over the years that they've had, there was always going to be a point where people get criticised, whether it's the players, owners, or manager."

“Ole's been in the game long enough to be able to take any kind of criticism. He's very quiet, he gets on with his job, and I think he's done an incredible job down at United."

“Ole's been in the game long enough to be able to take any kind of criticism. He's very quiet, he gets on with his job, and I think he's done an incredible job down at United." [espn] #mufc

哥狗雖然咁多年黎變左好多戰術
但所有戰術目的都係得一個 Overload and Isolation
前鋒/翼鋒同對方後衛one on one 嘅情況

曼就兩翼永遠都1打3-4個自己黎
前鋒一個對住兩個中堅

RVP
DiMaria Bruno Mata
Carrick Herrera
Shaw Evans Baily AWB
De Gea

岩呀，費sir 一退即刻搵摩，里奧維迪vps 呢d 老將岩哂佢用，應該可以拎多至少一次聯賽 (當年猁熱未上位，對手只係未有哥狗嘅鏝同軌)

摩三自爆之後就搵蘇sir / 傑斯執屎，唔使搵v92 喇
名宿有光環，清哂d 老將再好似而家咁重建

咁樣討論幾健康，好過盲撐盲反/乜論據都無

哥狗戰術 係做到Isolation 之後就交俾進攻球員自己發揮
去到final third Isolate之後佢唔會限制太多

同打Fifa 好似 所有Pro player都係教你要做到1對1再出skills move入波

應該唔會啦, 球會規模大過費蛇接手嗰陣咁多, 係未搵得啱人做教練團

大牌教練帶哂成team助教過去新球會食, 蘇蛇單拖上任用返本身班人

Shaw入選都唔知開唔開心好

Ut手足

先講個bra先, 由費SIR到V92都KEEP住有用
摩狗年代係一隊取消用,用佢個助手rui faria 黎監測
u23以下就keep住用,直到so9 先用番係一隊

關於data scientist

V92 TEAM入面係有人做既 只係冇一個專門部門去做姐

依家同DOF搞條新TEAM條友2017已經係曼到
到上年2020年先至正式發展整個部門專注黎搞
我諗簽TEAMVIEWER黎做心口SPONSOR都係為左加快發展

已做，當肥料都好

你篇文講朗隊屌v92請個條友執positioning 係咪真係有做big data analysis 我真係好懷疑
退一步講就算佢真係有做，得一條友做得D 乜
得一條友做其實都反映到v92 有幾重視呢data analysis
A perceived tendency to concentrate on weaknesses rather than strengths is not thought to have helped matters along with forensic examinations of each player's positioning.

同埋搞新team 條友幾時黎曼其實唔係好關事
因為事實就係2020先請到人起新department

在畢馬威會計師樓（KPMG）擔任經理的Chris Chiang，以27歲之齡成為球會的戰略主管（2017年10月）。Training Ground Guru引述曼聯內部的消息指，Chris Chiang令人印象深刻。他擅長處理眾多資料和微小細節，並正為球會拓展大計劃。這名畢業於 Warwick University 的高材生，在發展球會的數據科學戰略上，正扮演著主導角色，務求藉此在世界足球上領導群雄。

2017年已經係曼做點會唔關事
條友上年升埋做條team manager

曼聯一直以黎冇重視係呢一part(data science)到
上年球會發大黎搞咪好事囉

敏狗 我屌你老母

又唔撚加skills同wf

頭豆有skills咩
3*正路喎
左腳印象都少用

Ashley #Young will leave #Inter (his contract expires in June) at the end of the season. The fullback could comeback to Premier League. #transfers

最近佢廚藝已經進步不少

佢把聲真係敗筆黎

屌 big 4 個d 吹水佬黎啫，點會識落手落腳做丫
平時返工都對唔少個d 仆街

anyway 我本身個point 就係 蘇sir 比v92 重視數據分析
呢個可能係點解今季傷兵較少嘅原因之一

蘇b 本身係代領隊姐， 點知會比佢長做， 根本佢係教練層入面既童子軍黎。

同埋根據目前形勢，蘇b係必須要贏到歐霸去證明自己仲有能力，首先你聯賽爭冠係無望，但前四有成8分優勢，歐霸抽籤已經比想像中好， 去到決賽前都唔洗對英超隊，同埋照計陣容曼聯真係最強，咁撚樣都輸就應該換人算啦

蘇b 都洗咗好多錢啦， 對上兩個領隊洗咁閪多錢都有冠， 如果你一個都冇，憑咩續約呢

去邊隊fifa即用

AWB後備

曼聯

SO9 注重DATA呢樣就一定架啦
有時覺得佢上哂腦添

條柒頭死返去食藍店啦

如果唔係斷腳 一定好撚勁

連續兩年前四，已經執唔少啦

俾得蘇蛇坐正就預佢玩長遠, 暫時睇買賣方向都係好

呢一兩年入到前四, 無冠都仲OK

再落去都係咁, 留低俾下任領隊都係一份心意

不了, 斬完都無人頂

個人認為如果市場上有差唔多風格又出名D可以試下
真係唔得再搵番SOB出黎救火

每次睇佢講政治都睇到嘔血，仲要係度扮專家係度指點江山同屌鳩同佢意見唔同既人

呢啲真係典型廢中
覺得自己塞錢入人袋教你做人

無乜點睇佢，但連登有啲意見係好幼稚
我諗李登輝返生都一定比連登屌到化

百力滋幾好波 睇落勁過廢占

唔好再續 條友唔識排陣調動

最近多左佢d 西甲J 片

真係最後幾個月先續都唔遲
So9有得教實教，都唔會想走
球員想佢留低就應該出盡奶力踢

連登仔一定要畫公仔畫出腸架 啲野唔可以靜靜地做 一定要打鑼打鼓話曬俾全世界聽先做

仲邊有名帥會肯黎迪士尼教

每年續一次一年

帶波扭波變速都幾快 close ball control幾好
佢唔係廢占嗰種踢個波出去同人鬥跑，爆到落底望都唔望就鳩ban

技術好過啦
占過人嘅能力.....

帶時真係唔明佢哋係真心膠定係有心人帶風向令到班真係唔撚識政治既連登仔去做佢哋想做既野

成撚日話黃藍最大分別係黃既人有獨立思考，但呢兩年黎我完全唔覺得係獨立思考能力方面兩者係有分別

呢一兩場先有啲野睇
早幾場好廢 佢隊波又廢
去隊護級隊對佢冇幫助

木狗：無名帥黎既我哋就自己造一個名帥出黎

教多幾年儲下經驗先啦朗隊 唔係又變下一個撚伯

所以要搵蘇蛇頂幾年執返靚陣容

蘇蛇砌好大英陣之後，就禪讓比朗隊

睇下fb 同cctoy班黃絲就知黃藍嘅智商根本冇分別

West Ham United will have to pay £15 million to Manchester United in order to permanently acquire the services of Jesse Lingard this summer

£15想買連大帝？

15m+飯即deal

講完又唔駛負責, 打幾隻字有幾難

你呢句野打係facebook同cctoy, 佢哋又會屌你分化撚死熱狗㗎喇

咁波台有時係抵死，乜都講得出
唔係人人都咁熟你講真定講笑

大把跟風黃啦

幾年冇可能夠 起碼都浸返十年先 唔係一定害左朗尼又害埋曼聯

唔反SOB了

rasford
shaw

點會無幫助 咁先多上陣機會

教主個gif呢

比想像中好，當然傳中仲有好大進步空間

唔開針

福搵左陣先搵到冇諗過佢會係果區

冰人都有上榜
有買貴冇買錯同awb係平均值中間

When United's CBs pass the ball forward, where does it usually end up?
- Both (clearly) play most to the nearest fullback
- Maguire also hits many balls over the top to Rashford or cross-field to AWB at RB
- Lindelof is more likely to play a line-breaking pass into midfield

moussa bembele

冇50m都唔賣啦
英超入波多過Ziyech, VDB, Martial

南美人普遍技術好d
除左費特

幾個
雞樂
F_Pessoa
3noirvexa
笑黃仲大力過笑藍

去成人台自貼post搞彎個場先最on9

咁樣無啦啦冧左隨時會俾醫生叫佢退役

未知咩事 碌碌下TWITTER見到
get well soon

中風咁款 有啲似之前cctvb個個唔知乜水咁

好彩有人即時打側佢

藍天都係差
自己扭就勁
一叫佢傳波同射波就藍天

佢曼迷黎？

Who

港超個女球證Gigi

呢個，同一個人嚟架

幫山度士含嗰個？

係

尊重啦

hi fat gor

係咪好多傻西扑左我 個po 用到幾日

一直都得我理你條柒頭

慘撚到

楊明單野好撚野

呢到係唔係都扑
留言唔岩聽就扑

法治

敗犬

收撚皮

今晚入埸？

唔岩聽唔block 做咩撚

入啦 話哂都係野狗球迷

每個人可以對任何一個球員一場波有唔同睇法嘛 有人用數據 有人用印象經驗…
唔岩聽就扑其實咪即係玩小圈子

唔算嘅, 你可以講乜都得, 人地可以選擇唔聽

慶幸連登仲有呢樣嘢, 現實生活好多係無選擇

垃圾野狗

好過隊垃圾臭丸先

點小圈子又唔係夾埋block 柒條友 自己圍威喂
你唔話鳩我同鬼瞓 我都唔會block 柒你
你有你block 我有我block

樓主自視過高
成日以為自己俾人扑
明明就係因為無狗咬狗

淨係block咒人空難斷腳個d

又冇波睇

咩都唔BLOCK, BLOCK咗會少好多樂趣

yes
成日有人話block撚咗點球佬
block左佢少好多樂趣

淨係block左兩三件真5毛同埋兩三件洗板狗點球佬唔會block啦，睇佢發癲幾撚有娛樂性

睇佢講叫雞講到有幾純熟已經值回票價

5毛自己識分就夠
咁耐以黎淨係會block洗版既撚樣
因為真係阻住睇po

國際賽期咁撚悶
連狗咬狗都冇話題start實推唔起

楊明單嘢玩到咁
9成唔使還押啦

唔係還押到下個月中咩

楊明認不小心駕駛罪下月判刑須還柙 突要求推翻認罪 清洪表明不再代表楊明

而家佢地有新玩法

天能，可以時光倒流

玩能撚

開正清洪強項打程序打疑點, 打甩單醉駕執到啦

btw, 條友奶共奶到咁撚疊水搵清洪

佢條女大把啦

係喎, 唔撚記得佢條女

保釋埋

佢條女契爺

估撚到

清洪肯定plan好埋呢步, 收得你幾十萬一堂就係咁用

有錢真好

清洪點會真係提供不恰當法律意見 咁玩得一定有蠱惑

襟兄弟

如果自己條女好正，仲望唔望其他女？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

知佢個底花哂, 預埋還押點甩身

又靚仔又好口才

好羨慕

女人呃呃氹氹就一世啦
容乜易

你都食唔少啦

又係佢

食女數量同蘇蛇捧杯數量一樣

又扮
我先係ok?

蘇蛇有挪超, 你有女咩

餅爺食女無數

好想俾餅爺食埋

好明顯計領隊啦

即係食女數字仲會keep住更新
正一狗餅

咁睇得起蘇蛇

原諒我份人就係咁直

今季劍指歐霸，可以包二奶了

呢條能樣成日陰啲陰啲jer鳩me

UT 巴打們做唔做小豆

做 佢得33係on9啲
但上次卡叔太貴 今次平好多就狗衝左

80 83就有張89肥
一定做啦

你係諗住做嚟祭假曼

點會唔望
自己條女靚一回事
好奇睇新鮮野又另一回事

33 正常啦

諗住啲flashback會加是但一樣嘛 佢又唔加

仔都望啦
女點會唔望

使唔做驚到加密

講女零捨低質

Fred 好Mctom 勁多 證明屌得勁唔勁同球員個樣有一定關係

我出街真係唔會望女

因為你會望仔

真

好垃圾呀你
不過隔離飯香

未來正選右中場

你咁講就咁睇圖好似勁過普巴添
咁你覺得係咪

Mctom都唔係Fred嗰類型防中
Fred攔截力又差 得個跑字
三季英超得1G1A 咁樣叫勁好多

衝出來柒

Fred啲Final Third 咪就係左右橫傳 一係就短傳比Bruno “勁好多”

MLS+墨西哥
點link?

講緊上面個數據表啫
不過公道講防守數據上Fred都係好過Mctom好多
Fred:
Interceptions: 1.7
Tackles: 2.6
McTom:
Interceptions: 1.0
Tackles: 1.5

咁又唔係
Fred態好的確是做到地波穿過防守層
佢係做唔到一嘢through pass俾人埋門嗰隻

Dos Santos
Lozano
Damm
Mexican icon X2
beckham

當然保持控球果方面
麥湯遠比Fred優勝

同埋個表係講passes INTO final third，唔係你講既左右橫傳

講緊砌曼隊

三隻icon圍住佢Cantona Giggs beckham Larsson scholes Owen 任揀

又可以同大家講下通關暗號
900540 #555

得啦 睇個表Fred勁過普巴 般奴

講緊圖表數據上咁解啫，Fred意外地屬於Top果堆中場，而Mctom亦屬於安全為主既中場球員
咁當然Fred控球同埋傳球質素係呢個表反映唔到架啦
我地呢對中場組織力一般亦係大家都清楚既事實

傾下數據又唔代表覺得佢真係勁過Bruno 同普巴，咁大反應做乜

呢pair組織力直頭差啦 係有阿狗Partey+Xhaka墊底

咁訓底都係心臟有事多

下季蘇b走 用干地制唔制

我隊曼

福狗退隊啦

唔覺數據反映到佢係top既中場

Ole Solskjaer ‘keeps calling’ Haaland to sign him. He has already started his work on convincing him to come to Old Trafford.

唔爭在搶埋Odeggard

係上面個表反映啫......

你講到因為個樣比人屌得勁 實有人屌你架

打成點

馬狗 + 雲迪比 + 錢 換

喺阿仙奴最近幾場打得幾好，進攻幾搶眼final pass 有料到，防守都肯落力追返嚟

T

近幾場攻中位置踢得幾好，又落力防守，傳球扭波射波都有威脅，只係未睇到佢踢右翼，如果同樣係攻中黎到我地度都唔會有波踢

佢俾人Ban market，體諒吓

以為自己comment左兩次

真曼

咁平整黎放後備玩下都ok 啦

250M，單係cash都要200M

佢呢啲冇正選點會想黎

UEFA is reportedly scrapping Financial Fair Play (FFP) and will replace it with a new system of financial control which will give clubs more freedom over their spending. (Source: @tancredipalmeri)

續普巴 簽夏蘭
迷蘇一個月

下欄嚟到見到半隊都係廢物嚟 會有咩感覺
福狗cupcupcup唔交波
廢柒尻標波 面對面傳失
馬迪跑唔郁
馬狗慵懶唔走位 失波然後攤大手
後防唔講了

整多隻右翼斬波比下欄

Sancho

🧐"I see JUVE and UNITED as possible destinations for GRIEZMANN". (El ChiringuitoTv) #mufc

佢真係黎 就唔洗同馬災踢啦

Manchester United, Liverpool and Arsenal are reportedly all eyeing up a potential transfer deal for Red Bull Salzburg striker Patson Daka.[Daily Mail]

打包要哂就per9fect

福睇人決定交唔交
馬般佢有機會交
綠占就通常唔交

有冇港超巴打
氣氛好似好左好多

後尾報道話係血壓低

明知佢傷都要叫佢翻去

做左卡雲尼感覺有啲伏

抵

下年劍指歐聯

福 夏世三 連

普 Mctom 般

Shaw 龜 冰 Awb

DDG

福頭: 你識唔識派飯

聯賽冠軍都未拎到學人出書

武肺隊隊蝕錢唔使買人

輸緊個陣蘇sir 算好早換人
和緊個陣就排中間

蘇sir 換完人之後拎多咗6分算幾好，只係少過哥狗
摩狗條垃圾換完人失多咗3分

freeze 蘭尼

icon swap 1無要維迪？

希望無事

差唔多完約越嚟越多維穩

收嗲啦 又搵我地過橋

力架不了

聯賽冠軍都冇 Cham乜撚野 知唔知醜

派飯係冠軍

終於有數據幫蘇蛇平反

age range 11-16

Cavani 個造價貴好多

野狗球迷報到
臨尾俾人絕殺真係好撚sad

以前細細個踢足總啲訓練班成日同老豆入場睇免費波
安永佳好撚靚仔

咁可以話佢上半場排9陣 所以先咁早換 點講都得

上面癲哂

樓主話佢俾人block哂無人推po嘛, 求其搵啲嘢推下囉

撐友哥！

友哥含撚笑呵呵！

Twitter基圖不嫌多！

唔換人會唔會當90min塞入去dataset先
Sob換人唔慢 係成日換得1-2個踢撚殘班正選

最大鑊係啲核心球員唔/冇得輪換, 般奴柒福麥龜嗰啲

幾年啫，big g差左咁遠既

定

羊食完雀屎嗰排完全係爆seed

喺班小朋友心目中已經係champion

鐘意呢張

你弱智

睇wiki佢36歲 我以為30頭

1點場冇VDB

個%係支持留個球員

馬達仲少過lingard

咁撚慘 雖則我都block 左

數據贏哂
不過認真sob 可以俾多一至兩季
呢季如果聯賽攞到第二加歐霸決賽都接受
下兩季睇下可唔可以攞多啲冠軍
好想曼聯攞超級杯 費sir 果時都攞唔到

慘

r霸冠軍都係冠軍

Nicky Butt is to step down as head of first-team development at Manchester United after nine years in coaching and player development roles at the heart of our renowned Academy.

去邊

南華

今晚SIF LIN

Sob 數據王

michael oliver

曼聯嘅冠軍幾時有

老啦又唔係幾啱蘇B套plan A

有冇巴打有荷蘭Link想睇VDB(暖櫈)

坐bench 正選得盲

Plan A plan B都唔岩啦

輸了

跟碧威？

好似上左去做Assistant Coach?
最近場場都見佢坐係教練席

捧野狗

好彩無正選

蘇B嘅plan b係咩我都睇唔出

算啦 坐多過踢 去西甲仲有得踢既

荷蘭又唔想打世界杯？

下半拿拿聲出VDB救世

3-0

又無

1A1G 都冇Sif，feel到星期五個EA生日應該會有佢了，再加埋上次POTM唔出佢，成條皇者之路鋪好曬

等睇開心星期五空炮

唔識換人

而家換黎把撚啦

荷蘭輸緊3粒？
條5串1第一關就斷

換Klassen都唔換VDB

x2 u21兩場中左等埋法國

陣間連續幾場3:45開波

好仆街 自己友都唔俾點信心

有英冠占

4:2

又係呢啲overrated 嘅big name

電話佬勁喎 係唔啱疤塞啫

提子逼害燥狂佬？

天水圍飛馬青訓總監

重投羅狗懷抱

除英撚暫時無人打到正選

應該係離隊

Nicky Butt has stepped down as Manchester United’s head of first-team development to pursue “a new professional challenge”.

Butt has spent nine years in coaching and player development positions at the club’s academy, playing a key role in overseeing the progress of Marcus Rashford, Scott McTominay, Axel Tuanzebe, Dean Henderson and Mason Greenwood into the first team.

“Having come through the academy myself to play almost 400 games for Manchester United, it has been an absolute privilege to come back and work with a new generation of talent making that same journey,” the former midfielder told the club’s website.

“I’m proud of the role everyone on the staff plays in giving our young footballers the best possible chance of fulfilling their potential, and the results are clear to see in the increased number of homegrown players reaching the first team.

“I already know from my playing days how difficult it is to leave Manchester United, but it feels like the right moment for a new professional challenge and I look forward to exploring opportunities that build on the great experiences I’ve had here over the past nine years.”

The manager, Ole Gunnar Solskjær, said Butt had been “a great source of guidance and inspiration to our academy players” and would “always be welcome back”.

This month United revamped their backroom setup, with John Murtough appointed to a new role of football director and the former midfielder Darren Fletcher promoted to technical director.

英冠占一個

漏左佢

提子撚左半大 睇黎連佢地都係冇般奴就收皮

睇左一分鐘 阿塞拜疆喲逼搶咁快既

般奴同牙朗有無互屌

燥狂佬兩次都讓左罰球比阿朗射

Martial換入

原來夏蘭特對魚腩都入唔到波
20M同多狗收左佢啦

永續馬狗

打國家隊好似肯跑左

牙朗啲罰球下下中人牆

佢好似過咗祖記之後射咗70幾腳先入得一球

好心佢咁撚廢就行開俾燥狂佬黎

再嘈下季番黎曼搶埋你12碼射

OK快

領隊都捧3次

原來因為冇得升職走人

Friction had built up in recent months between John Murtough and Nicky Butt. Butt made his decision once Murtough was made #mufc's football director. It is understood Butt could not countenance Murtough effectively becoming his line manager #mulive [@lauriewhitwell]
話佢唔gur個新dof喎

Interest in Jadon Sancho from #mufc remains, but only at lower levels than the £108m Borussia Dortmund were asking for last summer #mulive [@TelegraphDucker]

風車咁正

HUMANRACE果件黎

傑志不了

呢個佳仔個頭仲準過我地個佳仔

港超其實個埸有2000人左右（係旺角埸）就好好氣氛。
如果坐爆既直頭會覺得自己睇緊英超咁

不過睇咗咁多年港超/甲，最多人果埸係有畢特同基士文既南華對大埔，無記錯果次有8000幾人入埸，不過果埸係大球埸踢，氣氛反而無係旺角埸有4000幾人入埸既比賽氣氛好

最記得當年仲係中學生 入場睇銀牌決賽 嗰年公民反cup南華現場氣氛正到

坐爆大球埸果埸亞協入唔到埸睇真係違憾。
就算傑志同東方打亞冠都無當年南華打果幾埸亞協咁好氣氛。

不過近年係香港睇波，最好氣氛一定係睇香港隊既比賽

武肺搞到好耐都冇香港隊睇

Dklm得返一年學生飛

助攻

梅開二度

帽子戲法

LKK

好難架

好難入唔到

東亞運動會決賽對日本果場

咪借啲2抽我老死開心星期五水

我地件衝鋒21

丹比利都踢得返波, 仲未見佢入返嚟

好似發脾氣省個波走咁

呢條廢物😂 其實有百力滋+diallo,廢物占可以躝

嘩屌搞乜撚

咁快爆

大四喜

華湯根+卡吐封哂位, 中龍都唔入啦

啲決定差到咁

費達嗰球都講咗好多版

仲以為會推到下場

推埋佢

1001